【象鱷大戰】象仔飲水遇鱷撲出咬鼻 象群齊心幫佢逃出生天

鱷魚，一向是出色的獵人，經常埋伏在意想不到的地方，靜候獵物到來。非洲馬拉維（Malawi）一隻小象到河邊飲水，便被潛伏在水中的鱷魚突襲咬著象鼻，小象與鱷魚「隻揪」，最終在其他大象幫忙下，逃出生天不致成為鱷魚大餐。

現居英國的科學家生物醫學家馬卡加（Alexander Makanga），本月初在利翁代國家公園（Liwonde National Park）目睹整個過程。當時一群大象到河邊喝水，一隻小象可能很口渴，一馬當先衝到河邊。但一隻鱷魚突然從水中撲出，咬著小象的象鼻不放，小象立即團團轉，企圖擺脫鱷魚的緊咬。
其他象雖然緊張，初時卻瑟縮一旁不敢施以援手，只旁觀小象獨力奮戰。其後一隻大象終於上前幫忙，令小象脫困。

大象一腳踢撚死隻鱷魚

如果我屋企好大，會想養返隻象

大鱷捉象仔去返工

象仔:又要番工啦啦啦啦啦啦

link 呢屌你

積下口德啦

枝飲管穿左窿以後吸水係咪要大力d

有無link 睇 ?